export const data = [
  { id: 0, frage: "", antwort: "" },

  {
    id: 1,
    frage: "Welcher Fisch lebt bereits seit vier Jahren vegan?",
    antwort: "Sascha",
  },

  {
    id: 2,
    frage: "Jazz ist die Lieblingsmusik welches Fisches?",
    antwort: "Georgios",
  },

  {
    id: 3,
    frage: "Welcher Fisch hat Kung Fu gelernt?",
    antwort: "Justus",
  },

  {
    id: 4,
    frage: "Welcher Fisch war früher Besitzer eines Pferdes?",
    antwort: "Simon",
  },
  {
    id: 5,
    frage: "Welcher Fisch war bereits zwei Mal auf einem Rammstein-Konzert?",
    antwort: "Milena",
  },

  {
    id: 6,
    frage: "Welcher Fisch ist aktuell auf Bewährung draußen?",
    antwort: "Max",
  },
  {
    id: 7,
    frage: "Welcher Fisch hat früher mal im Zirkus gearbeitet?",
    antwort: "Marcos",
  },
  {
    id: 8,
    frage:
      "Welcher Fisch kann bis zu drei Minuten unter Wasser die Luft anhalten?",
    antwort: "Melih",
  },
  {
    id: 9,
    frage:
      "Welcher Fisch hat das Postleitzahl-System so im Kopf, dass er anhand einer PLZ direkt weiß, wo ein Ort ungefähr liegt?",
    antwort: "Robert",
  },
  {
    id: 10,
    frage:
      "Welcher Fisch hat bei einer Familienfeier vom Opa der Partnerin ungefragt eine Gurke in den Mund gesteckt bekommen?",
    antwort: "Leon",
  },

  {
    id: 11,
    frage: "IHR HABT ES ÜBERSTANDEN!",
    antwort: "",
  },
];
